返工要鎖電話正唔正常？

第一返工打完卡收左我電話話要收工食飯先拎得btw我係pt

唔正常比正評
正常就負評

打波斯密碼

話我知邊個碼頭落貨

屌你係咪做U記

唔係但一樣種類既野

it?

中學生?

睇你返咩工，以前係匯豐金庫做兼職有 Locker 放野，出入面對替模拍職員証再加埋保安 Random Check 。

如果涉及好機密既野 鎖你電話都好正常

咁公司做咩理由鎖你電話先

純粹唔想我地挽

要睇翻咩工

轉工啦

零售但做倉

睇工種既啫
做懲教連續7個幾8個鐘電話都唔掂得啦 咁會覺唔覺得有問題時（相比之下警察就可以帶住黎行咇)
做你呢啲服務性行業 仲要係呢啲行行企企比人睇 周不時就摺下衫 執貨
啲客見到你㩒手機嗰下觀感已經差左啦
就算唔洗微笑 都要周圍望下有無客需要協助啦
唔好話咩袋住喺褲入面唔拎出黎都得
我真係唔撚信你地唔會偷偷地拎出黎用
以前中學上堂夠話唔比帶返學唔比上堂拎出黎用啦有幾多個會聽
做得呢份工預左係咁 唔鐘意咁咪轉工囉
香港搵pt咁撚易
btw 你收左人地錢㗎 唔係奴唔奴性既問題 係你尊唔尊重份工既問題

收人錢咪做野 關咩手機事 尊重唔係咁用

咁就on9啦

驚有內鬼？

之前有人挽比人捉到之後全部都要收

挽你老母